病發，只求一個人肯聽我講野

唔係關於感情叫春
生活壓力好大 唔想po上嚟講
好想而家跳落樓 情緒有問題
邊一個都好 聽下我講野
求下各位有心人

Tg diealmost

熱心人士們，我錢就無乜，可以報答會盡力

一齊傾下？

係tg搵咗你喇

好唔開心
生活工作學業都好大壓力
有冇人可以聽我呻下
或者互呻都得
最好講野mean d唔洗客氣
tg pupopu

pm你了,check whatsapp

whatapp？

多謝好好人 好多熱心巴c tg我
多謝你地 我真係平復番了 感激不盡

哇 好神奇